2300 志雲頻道 林太應該跟英女王上返幾堂語文課 先至好出嚟同大家講嘢

#哈里王子 #梅根 #種族歧視

【時事短評】
2300 志雲頻道
林太應該跟英女王上返幾堂語文課 先至好出嚟同大家講嘢（2021年3月10日）

志雲頻道 stephenchannel
147K subscribers

林太應該跟英女王上返幾堂語文課
先至好出嚟同大家講嘢

#哈里王子 #梅根 #種族歧視 #英女皇 #林鄭月娥